================================================================================
PARTICIPANT P093 - DETAILED QUESTION ANALYSIS
================================================================================

================================================================================
ARTICLE 1: Semiconductor Supply Chains: Why Shortages Happen and How to Build Resilience
Timing Condition: pre_reading
================================================================================

Question 1:
  The shortage revealed that semiconductor dependence extends across _______.

  Options:
    a) financial services, medical systems, educational institutions
    b) automobiles, consumer electronics, and infrastructure [CORRECT ANSWER]
    c) maritime logistics, rare-earth exports, fertilizer chains ← PARTICIPANT'S ANSWER
    d) defense procurement, steel manufacturing, agriculture

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 2:
  Semiconductor supply froze during the pandemic when _______ occurred simultaneously.

  Options:
    a) gas-purity issues, dopant shortages, packaging bottlenecks
    b) substrate shortages, port slowdowns, chemical-plant outages ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) demand surges, factory shutdowns, logistics failures [CORRECT ANSWER]
    d) workforce gaps, wafer contamination, tool installation delays

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 3:
  Each semiconductor fabrication plant requires _______ billions of dollars and years to build.

  Options:
    a) tens of ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    b) hundreds of
    c) thousands of
    d) millions of

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 4:
  Automakers that pre-booked capacity were prioritized because allocation depended as much on contracts as on _______ needs.

  Options:
    a) production ← PARTICIPANT'S ANSWER
    b) technology [CORRECT ANSWER]
    c) financial
    d) logistics

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 5:
  Geographic concentration in East Asia and the Netherlands creates _______ vulnerabilities.

  Options:
    a) buffered
    b) redundant ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) distributed
    d) single-point [CORRECT ANSWER]

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 6:
  Just-in-time failed because production involves _______.

  Options:
    a) diverse part numbers
    b) non-interchangeable chips
    c) long cycle times ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    d) unstable demand shifts

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 7:
  When automotive demand collapsed in 2020, foundries shifted capacity toward _______.

  Options:
    a) mobile processors
    b) computing systems
    c) digital displays
    d) consumer electronics ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 8:
  Companies shifting to risk-adjusted strategies now maintain inventories and develop _______ supply contracts.

  Options:
    a) adaptive [CORRECT ANSWER]
    b) multi-year
    c) flexible
    d) diversified ← PARTICIPANT'S ANSWER

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 9:
  Government support for semiconductor initiatives reached funding levels in the range of _______.

  Options:
    a) less than one billion
    b) several hundred million ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) around five trillion
    d) tens of billions [CORRECT ANSWER]

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 10:
  The technology used in advanced semiconductor manufacturing is _______.

  Options:
    a) quantum processors
    b) extreme ultraviolet ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    c) deep-UV scanners
    d) plasma emitters

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 11:
  Photoresist materials require _______

  Options:
    a) rare-earth dopants
    b) purified gases
    c) semiconductor-grade coatings
    d) ultra-pure resins ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 12:
  At the 3nm process node, transistor gate widths correspond to roughly _______.

  Options:
    a) 44 carbon atoms
    b) 35 silicon atoms
    c) 48 silicon atoms [CORRECT ANSWER]
    d) 52 carbon atoms ← PARTICIPANT'S ANSWER

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 13:
  Intermediate capacity expansions typically require _______ to complete.

  Options:
    a) one to two years ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    b) three to five months
    c) five to seven years
    d) ten to twelve months

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 14:
  By 2019, some manufacturers operated on _______ for certain components.

  Options:
    a) single-week buffers ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    b) two-month buffers
    c) quarterly buffers
    d) ten-day buffers

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 15:
  Western advanced-node production requires subsidies amounting to _______ of total costs.

  Options:
    a) around one-tenth ← PARTICIPANT'S ANSWER
    b) roughly one-quarter to one-third [CORRECT ANSWER]
    c) nearly one-half
    d) two-thirds

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

================================================================================
ARTICLE 2: CRISPR Gene Editing: Promise, Constraints, and Responsible Use
Timing Condition: synchronous
================================================================================

Question 1:
  CRISPR began as _______ that allows bacteria to capture pieces of viral DNA.

  Options:
    a) a bacterial immune system ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    b) a viral defense mechanism
    c) a cellular repair system
    d) a genetic storage method

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 2:
  Early CRISPR agricultural trials created _______ as editing markers.

  Options:
    a) fluorescent proteins
    b) bioluminescent plants ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) pigment variations
    d) no commercial products [CORRECT ANSWER]

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 3:
  Scientists reprogrammed CRISPR using _______ to direct Cas enzymes.

  Options:
    a) protein markers
    b) DNA templates ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) guide RNA [CORRECT ANSWER]
    d) chemical signals

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 4:
  The CRISPR process follows: guide, cut, and _______

  Options:
    a) restore
    b) repair ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    c) replicate
    d) remove

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 5:
  Compared to TALENs, CRISPR is faster, cheaper, and _______

  Options:
    a) easier to program ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    b) widely adopted
    c) highly adaptable
    d) technically refined

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 6:
  Off-target edits occur when guide RNAs _______

  Options:
    a) bind wrong sites [CORRECT ANSWER]
    b) degrade quickly
    c) fail to activate
    d) lose stability ← PARTICIPANT'S ANSWER

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 7:
  Base editors modify DNA without _______

  Options:
    a) using guide RNA
    b) breaking both strands ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    c) requiring enzymes
    d) cellular repair

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 8:
  AAV vectors are efficient but have limited _______

  Options:
    a) precision ← PARTICIPANT'S ANSWER
    b) capacity [CORRECT ANSWER]
    c) persistence
    d) flexibility

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 9:
  Lipid nanoparticles concentrate in the _______

  Options:
    a) kidneys
    b) lungs
    c) heart
    d) liver ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 10:
  Self-limiting systems use components that _______

  Options:
    a) degrade fast [CORRECT ANSWER]
    b) trigger once
    c) persist weakly ← PARTICIPANT'S ANSWER
    d) accumulate slowly

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 11:
  Ex vivo editing allows doctors to _______ before reinfusion.

  Options:
    a) modify doses ← PARTICIPANT'S ANSWER
    b) test compatibility
    c) verify accuracy [CORRECT ANSWER]
    d) label samples

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 12:
  SHERLOCK and DETECTR are CRISPR-based _______

  Options:
    a) gene editors ← PARTICIPANT'S ANSWER
    b) pathogen detectors [CORRECT ANSWER]
    c) delivery systems
    d) repair tools

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 13:
  After 2018's gene-edited babies, countries imposed _______

  Options:
    a) research limits
    b) safety protocols ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) clinical bans [CORRECT ANSWER]
    d) patent restrictions

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 14:
  Gene-edited organisms differ from transgenic by lacking _______

  Options:
    a) foreign DNA ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    b) added genes
    c) external markers
    d) modified traits

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 15:
  CRISPR components are described as cheap and _______

  Options:
    a) regulated
    b) rarely used ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) highly protected
    d) widely available [CORRECT ANSWER]

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

================================================================================
ARTICLE 3: Urban Heat Islands: Causes, Consequences, and What Works
Timing Condition: post_reading
================================================================================

Question 1:
  Urban heat islands form when cities are _______ than surrounding rural regions.

  Options:
    a) cooler ← PARTICIPANT'S ANSWER
    b) warmer [CORRECT ANSWER]
    c) more humid
    d) less ventilated

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 2:
  Dark low-albedo materials such as asphalt absorb _______ percent of solar radiation.

  Options:
    a) fifty to sixty
    b) seventy to eighty
    c) ninety to ninety-five [CORRECT ANSWER]
    d) forty to fifty ← PARTICIPANT'S ANSWER

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 3:
  _______ materials retain absorbed heat throughout daylight hours and release it gradually after sunset.

  Options:
    a) Low thermal mass
    b) Reflective ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) Porous
    d) High thermal mass [CORRECT ANSWER]

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 4:
  Urban canyon geometry traps _______ through multiple inter-surface reflections

  Options:
    a) outgoing longwave radiation [CORRECT ANSWER]
    b) thermal mass discharge ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) convective airflow
    d) incoming solar reflection

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 5:
  The article describes _______ as a real cooling technology.

  Options:
    a) phase-change wall layers ← PARTICIPANT'S ANSWER
    b) radiative cooling materials [CORRECT ANSWER]
    c) photocatalytic roof tiles
    d) waste-heat recovery networks

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 6:
  Cool roofs limit heat accumulation because their reflectance often reaches _______.

  Options:
    a) 0.05–0.10
    b) 0.30–0.45
    c) 0.70–0.85 ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    d) 0.15–0.25

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 7:
  Neighborhoods with elevated heat burdens commonly lack _______.

  Options:
    a) access to coastal airflow
    b) open water bodies ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) tree canopy and permeable surfaces [CORRECT ANSWER]
    d) shaded pedestrian corridors

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 8:
  High-albedo roofing systems limit heat gain primarily through _______.

  Options:
    a) reduction of absorbed solar flux ← PARTICIPANT'S ANSWER [CORRECT]
    b) increased thermal mass storage
    c) moisture-driven evaporative cooling
    d) redistribution of longwave radiation

  Result: ✓ CORRECT

--------------------------------------------------------------------------------

Question 9:
  Urban forestry provides dual thermal benefits: direct radiative shading plus _______ cooling via stomatal transpiration.

  Options:
    a) conductive
    b) evaporative [CORRECT ANSWER]
    c) radiative ← PARTICIPANT'S ANSWER
    d) convective

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 10:
  Effective heat mitigation requires _______ planning combining technical interventions with equitable resource distribution.

  Options:
    a) sectoral
    b) regional
    c) integrated [CORRECT ANSWER]
    d) centralized ← PARTICIPANT'S ANSWER

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 11:
  Vegetated ground cover typically has an albedo of _______.

  Options:
    a) 0.30–0.35
    b) 0.05–0.10
    c) 0.20–0.25 [CORRECT ANSWER]
    d) 0.45–0.60 ← PARTICIPANT'S ANSWER

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 12:
  Aged asphalt commonly exhibits an albedo of _______.

  Options:
    a) 0.05
    b) 0.12 [CORRECT ANSWER]
    c) 0.22 ← PARTICIPANT'S ANSWER
    d) 0.30

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 13:
  Restricted airflow inside urban canyons prevents _______ heat removal.

  Options:
    a) radiative
    b) conductive ← PARTICIPANT'S ANSWER
    c) evaporative
    d) convective [CORRECT ANSWER]

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 14:
  Urban centers can be _______ warmer at night than nearby suburbs.

  Options:
    a) 3–7°C [CORRECT ANSWER]
    b) 7–10°C
    c) 1–2°C ← PARTICIPANT'S ANSWER
    d) 10–12°C

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------

Question 15:
  Cool pavements can reduce surface temperatures by _______.

  Options:
    a) 4–8°C
    b) 10–20°C [CORRECT ANSWER]
    c) 20–30°C
    d) 2–5°C ← PARTICIPANT'S ANSWER

  Result: ✗ WRONG

--------------------------------------------------------------------------------
